有冇人行街見過呢D膠囊貼紙??

在下見過呢D貼紙唔少次,多數係垃圾桶呀,牆角呀,電箱呀等地方出現.尖沙咀同中環都會時時見到.
有冇人知呢D乜黎?

記號？街頭藝術?

同問

xmex係咩黎

仲有徐錦江

可能係道友用 / 毒品交收點

我都有諗過係交易地點
不過又冇理由咁掦架